有冇人知呢隻咩黎

啱啱飛入黎
一毫子咁大

好似好型咁

角蟬